有個連登仔重製左進擊的巨人第四季香港版片頭（僕の戰爭）

根據返連登各位人兄嘅建議
重製左新嘅版本
感謝大家支持
如果鍾意記得讚好同埋訂閱(CLS)

推

仲有1小時長版

幫推

呢首野真係好洗腦⋯用左黎做鬧鐘

到底明唔明首歌架串自己？

連登仔不嬲鍾意跟風，上次鬼滅又係咁

好正

Sad9